男子中大女廁偷拍被撤控不誠實取用電腦罪

一名30歲男子在中文大學偷拍女性如廁，被控遊蕩導致他人擔心，以及目的在於使其本人或他人不誠實地獲益而取用電腦罪，在沙田裁判法院提堂。但控方有鑑於早前高院法官指律政司告錯罪，控方申請撤控不誠實取用電腦罪，署理主任裁判官王詩麗接納撤控。

至於被告承認的遊蕩導致他人擔心罪，押後至今年9月7日判刑。

案情指今年2月2日，一名女子在中大綜合教學樓女廁如廁時，見到鄰廁有手伸出，拿著手機拍攝，她隨即呼叫並報警求助。警員拘捕被告，他承認尾隨受害人入女廁及偷拍，被發現後逃走並把有關片段刪除。

真空期

條友應該有d背景照住
改判無罪釋放啦

佢地都濫用得耐啦呢條罪

如果用菲林相機係咪入唔到呢條罪

有強權無公義